有冇手足抽到Jordan11？

抽中us8.5 但係今次好似好多人都中